# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016 - 2025 M5Stack Technology Co., Ltd
# This file is distributed under the same license as the UIFlow2 Programming
# Guide package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UIFlow2 Programming Guide \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-03 10:58+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"

#: ../../en/base/motion.rst:2 fd8dedb467204d8aad20c0b3bd456f89
msgid "Atomic Motion Base"
msgstr ""

#: ../../en/base/motion.rst:8 eeecc50c868f40d78926304c8570b684
msgid ""
"Atomic Motion Base is a servo and DC motor driver designed specifically "
"for the ATOM series controllers. It integrates an STM32 control chip "
"internally and uses I2C communication for control. Atomic Motion Base "
"provides 4 servo channels and 2 DC motor interfaces, offering convenience"
" for scenarios that require control of multiple servos or motor drivers, "
"such as multi-axis servo robotic arms or small car motor control."
msgstr ""
"Atomic Motion Base 是一款专为 ATOM 系列控制器设计的舵机和直流电机驱动器。它内部集成了 STM32 控制芯片，并使用 "
"I2C 通信进行控制。Atomic Motion Base 提供 4 路舵机通道和 2 "
"路直流电机接口，方便用于需要控制多个舵机或电机的场景，如多舵机械臂或小车电机控制。"

#: ../../en/base/motion.rst:10 8cda377fab69497784593fd17fead334
msgid ""
"Atomic Motion Base v1.1 adds INA226 to implement current and voltage "
"detection."
msgstr "Atomic Motion Base v1.1 增加 INA266 实现电流，电压和功率检测。"

#: ../../en/base/motion.rst:12 65798094902f4f13b3c0d4d0f3ec4131
msgid "Support the following products:"
msgstr "支持以下产品："

#: ../../en/base/motion.rst:15 b51339bff83b4cc3976265167681d96d
msgid "|Motion|"
msgstr ""

#: ../../en/base/motion.rst:90 ../../en/refs/base.motion.ref
#: 1eec9cb863df4dc3a3889dcc98ab4e9d b9e14124cdc246e0997167470b93ff16
msgid "Motion"
msgstr ""

#: ../../en/base/motion.rst:15 a2ff1e45f0ec46aea14ca22f07539960
msgid "|Motion Base v1.1|"
msgstr ""

#: ../../en/base/motion.rst:38 ../../en/base/motion.rst:71
#: ../../en/refs/base.motion.ref 2054097f13b242f092b0f7bf5f81f7b9
#: 377d48bb9a7e4f558c37ec720138ceb3 416e7b09aae44a2d98fcccf1c1595623
msgid "Motion Base v1.1"
msgstr ""

#: ../../en/base/motion.rst:20 c805b4cd38d84ef8aa6b06a663c7ec94
msgid "UiFlow2 Example:"
msgstr "UiFlow2 应用示例："

#: ../../en/base/motion.rst:23 ../../en/base/motion.rst:56
#: 05b2997d19d246669cb52a9798e35fe0 6540d2c198d844d2b76d6930a9eafd3f
msgid "Motion Base"
msgstr ""

#: ../../en/base/motion.rst:25 223f49310c50438cbfccaa8115c973ac
msgid "Open the |atoms3_lite_motion_base_example.m5f2| project in UiFlow2."
msgstr "在 UiFlow2 上打开 |atoms3_lite_motion_base_example.m5f2| 项目。"

#: ../../en/base/motion.rst:27 ../../en/base/motion.rst:58
#: 2bd86d3b09814640bff045cb510f9af8 b1f58426a58e413493ad2cde27310191
msgid ""
"This example controls the servo to rotate to a specified angle and sets "
"the motor to rotate."
msgstr "此示例控制舵机旋转到指定角度，设置电机旋转。"

#: ../../en/base/motion.rst:29 ../../en/base/motion.rst:44
#: ../../en/base/motion.rst:99 ../../en/base/motion.rst:121
#: ../../en/base/motion.rst:138 ../../en/base/motion.rst:156
#: ../../en/base/motion.rst:173 ../../en/base/motion.rst:191
#: ../../en/base/motion.rst:208 ../../en/base/motion.rst:228
#: ../../en/base/motion.rst:248 ../../en/base/motion.rst:268
#: 296c7753e1044cdaacf0f0d668e17dd0 35ca39b308694a9c9bc88c29ff314f59
#: 37cf5bc1cb224fc9bd336629b7d50930 5246209a2d0c4120b8031c3d627a8c4a
#: 74fccd8aa92043dbbb94ee0968c2756b 76f722ca6fbc4df1ad3e7dba9c8e9bcf
#: a50125799c1e4e7c9cda34143f01a035 a7e688d67c0742fa848858ffca01846c
#: a8ee1721f43947498b1e8ec75353843b ae16a5ef51cf47fc86266cf44552e0e1
#: af2f7ea5eeee4c4f9a859743251f450e efc66258eab948dfbf5dca5bcc7285e9
msgid "UiFlow2 Code Block:"
msgstr "UiFlow2 代码块："

#: ../../en/base/motion.rst:31 22fe30a33db44c89918fdd327cee95a7
msgid "|example.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.motion.ref:23 3315298d45904940bb64a264c78e9c2e
msgid "example.png"
msgstr ""

#: ../../en/base/motion.rst:33 ../../en/base/motion.rst:48
#: ../../en/base/motion.rst:66 ../../en/base/motion.rst:81
#: 27ad1a508d4847a3ae2c60a68fcb6d84 3daa9faae3fe4daa9cf733821acacd36
#: 6a434288eac849b09d1714b0149020af 8b5ac48cc5a34dd28bea2061c3cf84b7
msgid "Example output:"
msgstr "示例输出："

#: ../../en/base/motion.rst:35 ../../en/base/motion.rst:50
#: ../../en/base/motion.rst:68 ../../en/base/motion.rst:83
#: 0e5d45e7d4a04a449e6527abe02efd45 27deaff71d72471880edda9c5a076de3
#: 99522afe7ff546768748f39741a5a194 d8922ccc5bf742fabf9716071d950844
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../../en/base/motion.rst:40 a5efb829fc13496884b57110339a367c
msgid "Open the |atoms3_motion_base_v1.1_example.m5f2| project in UiFlow2."
msgstr "在 UiFlow2 上打开 |atoms3_motion_base_v1.1_example.m5f2| 项目。"

#: ../../en/base/motion.rst:42 ../../en/base/motion.rst:73
#: 2fa64c93cad542e199db55bfcd4ab0f4 e33ea222b99b4442b7fdbb4544e0a731
msgid ""
"The example program switches the motor's running speed when the screen "
"button is pressed, and the screen displays the current, voltage, and "
"power."
msgstr "示例程序在按下屏幕按钮时切换电机的运行速度，屏幕显示当前的电流、电压和功率。"

#: ../../en/base/motion.rst:46 7954008fc2784a7a95ea25e51ddb52f3
msgid "|motion_base_v1.1_example.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.motion.ref:24 ecf28ad94bb64936ad4c5e73ffaadcfd
msgid "motion_base_v1.1_example.png"
msgstr ""

#: ../../en/base/motion.rst:53 a556fb60f0ee40ba977473c034c914bb
msgid "MicroPython Example:"
msgstr "MicroPython 应用示例："

#: ../../en/base/motion.rst:60 ../../en/base/motion.rst:75
#: ../../en/base/motion.rst:103 ../../en/base/motion.rst:125
#: ../../en/base/motion.rst:142 ../../en/base/motion.rst:160
#: ../../en/base/motion.rst:177 ../../en/base/motion.rst:195
#: ../../en/base/motion.rst:212 ../../en/base/motion.rst:232
#: ../../en/base/motion.rst:252 ../../en/base/motion.rst:272
#: 24c34cc3f68a4b56bdd8eed92f2edf12 339523b1dfed47fc9ca6416fc8d946b1
#: 364f135a0e9e4cf487231647bfacd31a 7edc2ee52b784dcd9ebff198200d4638
#: 8077e999840748cf8f9031137ef866ee 8c7c25594abc4e7b9ba85dfb0fbad758
#: 9fdab1fd399b4bf3914b300cd84480a7 c4a18d7a9853447b9d41c91b2258c1ff
#: d4af98053ac944618e8ade4716b162fd d80ad3178cec48f4a60c312ea46caeb0
#: e8fb2db00912456687355b323b9ef1fc ec4afba379a94e4a9d8f372fb771d25b
msgid "MicroPython Code Block:"
msgstr "MicroPython 代码块："

#: ../../en/base/motion.rst:87 1ba4f32cd42e47918b73882050fa7999
msgid "**API**"
msgstr "API应用"

#: ../../en/base/motion.rst:94 b290c15ab97248c7b04eadcb03905baf
msgid "Create an Motion object."
msgstr "创建一个 Motion 对象。"

#: ../../en/base/motion.rst 0fb2928193bc4397b1c15799b7994c3b
#: 5963cc7f3fb145b1a496a02fd93bd11a 85ad327594684ce894a45767615cd947
#: 89f4e10cf68146fca05858955fa55597 921bf5d06931461b9bd17e42cadd9089
#: b713c5c7980b43ff9bee879c51b0ade4 b8ddb736052249ab90ff4648d5a85254
msgid "Parameters"
msgstr ""

#: ../../en/base/motion.rst:96 0985a4677a544a81a8da3e6826ad1bfc
msgid "The I2C port to use."
msgstr "要使用的 I2C 端口。"

#: ../../en/base/motion.rst:97 8407f649ff0c474bb5479ea841f1770e
msgid "The device address. Default is 0x38."
msgstr "设备地址，默认为 0x38。"

#: ../../en/base/motion.rst:101 3c3818488a0a41fea35101fec2a47b75
msgid "|__init__.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.motion.ref:12 f534954476b849449c7da1f65a1cadf7
msgid "__init__.png"
msgstr ""

#: ../../en/base/motion.rst:115 cda65b46ce2740408838e279e3cab3d0
msgid "Get the angle of the servo."
msgstr "获取舵机角度。"

#: ../../en/base/motion.rst:117 ../../en/base/motion.rst:135
#: ../../en/base/motion.rst:152 ../../en/base/motion.rst:170
#: 30377ebdcd334bb486f4b29b1a92c169 7ade860815254212942c5bebefd8019e
#: e4ab1ca0364549ac8886b514bdcd9f91 f021e0f185cb46f98e35ff6d573c15a4
msgid "The servo channel. Range: 1~4."
msgstr "舵机通道，范围：1~4。"

#: ../../en/base/motion.rst 4188de5e107a44d7b0bd0fc84d08ac9b
#: 95082bd09ca84ad69734eecb1902a18c 9e0db1857aa7480f87cc83557029d9e1
#: a8962a678fbd4072a35437a73f31d98e afbdccfbc47947d783f57de4cb0f3c91
#: c1a36a49e9134630a13478efecee1e78
msgid "Returns"
msgstr ""

#: ../../en/base/motion.rst:118 2d415f3a5cb6477e8041fe1c484f8de4
msgid "Specify the servo angle for the specified channel. Range: 0~180."
msgstr "指定通道舵机的角度，范围：0~180。"

#: ../../en/base/motion.rst 22a6b5f7c6ec411482b26a31d9dbcf1c
#: 2d6da2a5ac954297842c3ddc8024e3ab 523ba534a7964da2bfe60c3aeb2c2ea7
#: 956972f113f744a3a2b789286e7d22e1 cbbe6e7132bc4dbaa82513051ab6cfa4
#: f6092826179a4b2dbc6c3da7b64c949a
msgid "Return type"
msgstr ""

#: ../../en/base/motion.rst:123 cfe89051a45b4fe1b9499180050ef1e8
msgid "|get_servo_angle.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.motion.ref:13 a42815d853c14da686eb99abe6904f35
msgid "get_servo_angle.png"
msgstr ""

#: ../../en/base/motion.rst:133 915d5b9f448f4162a8d0530bdcdcd949
msgid "Set the angle of the servo."
msgstr "设置舵机角度。"

#: ../../en/base/motion.rst:136 8aa64c176c3e4ac0bc0f6e9520081914
msgid "The servo angle. Range: 0~180."
msgstr "舵机角度，范围：0~180。"

#: ../../en/base/motion.rst:140 c39b850a5e4042b1bf4db3cf9b502a28
msgid "|set_servo_angle.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.motion.ref:14 bbd76cdddf094f1d807d378b99d562b3
msgid "set_servo_angle.png"
msgstr ""

#: ../../en/base/motion.rst:150 a0c0c00f1aeb4560951f54e2e433d7f2
msgid "Get the pulse of the servo."
msgstr "获取舵机控制信号的脉冲宽度。"

#: ../../en/base/motion.rst:153 27094dc9745f455b8dcb4fc6f4c65ea5
msgid "Specify the servo pulse for the specified channel. Range: 500~2500."
msgstr "指定通道舵机控制信号的脉冲宽度，范围：500~2500 (us)。"

#: ../../en/base/motion.rst:158 c7536c9815984b4c9bf027d9189599c5
msgid "|get_servo_pulse.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.motion.ref:15 dfbfc96f6d4f4c3ba457d84860cf0afb
msgid "get_servo_pulse.png"
msgstr ""

#: ../../en/base/motion.rst:168 349ba397a7c9496bb9bc451fd7100d42
msgid "Write the pulse of the servo."
msgstr "写舵机控制信号脉冲宽度。"

#: ../../en/base/motion.rst:171 0a2843ef344e4f86b12d3d428883d03b
msgid "The servo pulse. Range: 500~2500."
msgstr "舵机控制信号脉冲宽度，范围：500~2500 (us)。"

#: ../../en/base/motion.rst:175 e05c46b46747421192cd91933b6cae12
msgid "|write_servo_pulse.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.motion.ref:16 506a11c22bbf45a182cb6934086a0d25
msgid "write_servo_pulse.png"
msgstr ""

#: ../../en/base/motion.rst:185 1c4afb3c31ad451183e0ba36a274c667
msgid "Get the speed of the motor."
msgstr "获取电机转速。"

#: ../../en/base/motion.rst:187 ../../en/base/motion.rst:205
#: 25737862b7764dd8bedb04fb64ed56e0 c3362c73858e47c388fdb5d59a24fe4a
msgid "The motor channel. Range: 1~2."
msgstr "电机通道，范围：1~2。"

#: ../../en/base/motion.rst:188 4f9fe509ece34462b1821adec846e81e
msgid "Specify the speed for the specified channel. Range: -127~127."
msgstr "指定通道电机的转速，范围：-127~127。"

#: ../../en/base/motion.rst:193 4c3884c178aa4bb98cd25c73dac985d4
msgid "|get_motor_speed.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.motion.ref:17 1c55ddafb3ac43a88f2ef0910b556ef2
msgid "get_motor_speed.png"
msgstr ""

#: ../../en/base/motion.rst:203 00c0627589d944bc98c6bb5c16d450e6
msgid "Set motor speed."
msgstr "设置电机转速。"

#: ../../en/base/motion.rst:206 e60d8837d0ab46a18946e42f25ad4060
msgid "The motor speed. Range: -127~127."
msgstr "电机转速，范围：-127~127。"

#: ../../en/base/motion.rst:210 298daaa44a2243c48b87171c481327a9
msgid "|set_motor_speed.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.motion.ref:18 346d056737894be6990a8cb50f0d808f
msgid "set_motor_speed.png"
msgstr ""

#: ../../en/base/motion.rst:220 f9af5b02304a4ac0aef0e22798476bff
msgid "Read voltage (unit: V)."
msgstr "读取电压（单位：V）。"

#: ../../en/base/motion.rst:222 0d92a7683b854fa6a46076a6cb8fbccb
msgid "The voltage value in volts."
msgstr "电压值（以伏特为单位）。"

#: ../../en/base/motion.rst:226 ../../en/base/motion.rst:246
#: ../../en/base/motion.rst:266 444476c30654423b858d45ceafdbb069
#: 8197559809b64eef8df4102d530842e5 b059b3e358124532becb7d8cf5bc9c52
msgid "This method is supported only on Motion Base v1.1 and later versions."
msgstr "此方法仅在 Motion Base v1.1 及更高版本中支持。"

#: ../../en/base/motion.rst:230 c6ca7476a43b40de9eeed7ca72886019
msgid "|read_voltage.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.motion.ref:19 737051362cb64a11919ca06ba9a6ea72
msgid "read_voltage.png"
msgstr ""

#: ../../en/base/motion.rst:240 c04933238fbb40f1808167f851408a3e
msgid "Read current (unit: A)."
msgstr "读取电流（单位：A）。"

#: ../../en/base/motion.rst:242 a5e53a62f93c4188ae72a216cb92b6b7
msgid "The current value in amperes."
msgstr "电流值（以安培为单位）。"

#: ../../en/base/motion.rst:250 fd585d350a194b54bb726bdb0105e6f8
msgid "|read_current.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.motion.ref:20 840de5bb3b27490ca793d9bf244f4381
msgid "read_current.png"
msgstr ""

#: ../../en/base/motion.rst:260 26c02c1709644d9e81f1b7e5efa47114
msgid "Read power (unit: W)."
msgstr "读取功率（单位：W）。"

#: ../../en/base/motion.rst:262 d98514e8700349688967c86c62885020
msgid "The power value in watts."
msgstr "功率值（以瓦特为单位）。"

#: ../../en/base/motion.rst:270 d8b3e22805064cd4ab3f966792c852c9
msgid "|read_power.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/base.motion.ref:21 9f2a9ba65bdc4b12bede3826c2d5cdfd
msgid "read_power.png"
msgstr ""

#~ msgid "Micropython Example:"
#~ msgstr ""

#~ msgid "UIFLOW2 Example:"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|atoms3_lite_motion_base_example.m5f2|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "class Motion"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Constructors"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Initialize the Servo8."
#~ msgstr ""

#~ msgid "``i2c``: I2C port to use."
#~ msgstr ""

#~ msgid "``address``: I2C address of the servo8."
#~ msgstr ""

#~ msgid "UIFLOW2:"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Methods"
#~ msgstr ""

#~ msgid "``ch``: Servo channel (1 to 4)."
#~ msgstr ""

#~ msgid "``angle``: Angle of the servo (0 to 180)."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Get the pulse width of the servo."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Set the pulse width of the servo."
#~ msgstr ""

#~ msgid "``pulse``: Pulse width of the servo (500 to 2500)."
#~ msgstr ""

#~ msgid "``ch``: Motor channel (1 or 2)."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Set the speed of the motor."
#~ msgstr ""

#~ msgid "``speed``: Speed of the motor (-127 to 127)."
#~ msgstr ""

